元朗臭雞藍絲 大家認撚住佢 幫佢出名

G

南亞天使

冇腦臭雞
唔屌政府

同場加影 元朗便衣
有冇人可以send佢比國安點下相

自己友嚟

幾能仁

收皮啦叫佢 俾人放咗先至喺度扮黃

幫我推爆條臭閪
你哋估講嘢唔使付出代價

似大陸佬

想屌

私怨？

睇樣應該係平行時空港豬 無謂篩時間理

表面證據最多都係未覺醒港豬, 拉